% !Mode:: "TeX:UTF-8"

% 中英文摘要
\begin{cabstract}
  自动目标识别 \ldots


针对典型实际应用对所提出的算法进行了测试，验证了深度学习算法在SAR ATR中的有效性，达到了预期效果。
\end{cabstract}

\begin{eabstract}
The ability to detect and classify
targets in \gls{sar} \ldots \gls{sar} \gls{atr}.
\end{eabstract}
